【逃犯條例】張建宗感謝同事盡忠職守 盼諒解關閉政總安排

政府修訂《逃犯條例》引發連串示威，多座政府辦公大樓一度關閉。政務司司長張建宗今日（25日）向部門同事發電郵，稱對連日來在添馬政府總部以至在金鐘和灣仔一帶政府辦公大樓的情况，尤其是關閉政府總部的安排為同事帶來不便和焦慮，表示希望大家諒解。

張建宗表示感謝各同事一如以往，盡忠職守，竭盡所能為市民服務。政府會繼續密切留意情况，並以保障同事的安全為大前提，作出可行和適當的安排。

張建宗說，希望香港可盡快回復平靜，放下紛爭，重新出發。他期望各同事繼續秉持專業精神，竭力服務市民，引領社會一起向前看、向前走，重建互信，共同維護香港賴以成功的核心價值，包括法治、司法獨立、人權、自由、包容及多元社會，推動香港向前邁進。

Source：明報

林奠去咗邊？

屌你老母 班友仲開心啦
有pay leave 喎
講就講home office
Home 你老母咩